［未fc但有用］幫 助 被 捕 方 同 學！！！

雖然條錄音未fc 但咁亦係幫方同學嘅一個手法
請推爆

柒咗條link
補返

自推10連

P

屌又柒咗
唔記得擺埋內文

果個買筆被捕既媽媽剛send whatsapp希望大家幫幫手推爆令全香港人都知黑警亂屈人係可以幾無恥

請連語音留言一起轉發！請廣傳！🙏🙏

點解冇人幫吓同學仔

方同學係咪變咗condom仔啦？！？！？！